［平行時空］如果呢個世界無咗成龍…

噚日睇到陳自強過身嘅新聞，提到佢點樣捧紅成龍，發覺呢個世界好多嘢，其實建基於各種巧合…

如果唔係陳自強貪好玩走去酒店做，佢就唔會俾國泰公司叫佢做電影，如果唔係國泰執笠（陸運濤撞機），佢就唔會去幫羅維做嘢，如果唔係李小龍突然死咗，羅維就唔會叫佢去搵武打演員，如果唔係去蕭芳芳嘅婚禮，就唔會遇到成龍，如果唔係秦祥林極力推薦，佢又唔會簽咗成龍…總之是旦一個環節斷咗，今日都唔會有成龍呢條淫棍成日喺度也文也武…

如果呢個世界無咗成龍呢條粉腸，個世界又會變成點呢？

香港仲有無諧趣功夫片？
香港電影會唔會可以去到日本、南韓以至全球？
香港電影嘅主流會唔會變成笑片？歌舞片？劇情片？
娛樂圈會唔會少一啲大佬文化？

請各位巴打絲打補充一下…

如果隻蝴蝶冇拍翼

咁都有負評, 死番百度啦大陸閪

巴打唔駛咁激動嘅…又唔係投票，理得佢正評負評吖…